跑步要申請不反對

之後
不如大家一家人落樓下食個飯都一齊入紙申請不反對通知書

大家一齊入紙申請

之後popo就會收到好多申請

做死佢地，咁多份申請書

既然佢地話我地非法集結米一齊入紙

大家諗下當佢地每日收到過千份申請書會點

見到建制派就問佢哋攞咗不反對通知書未 然後報警